中國移動禁上網？

朋友既中國移動家用上網連vpn先上到網

覺悟啦

咁快做嘢

咁撚蠢仲用強國嘢

方便比人mon咩

中國移動家用上網應該系hkbn既網